其實果十一條高官係美國算唔算係通緝犯？

制裁算唔算係犯法？

入唔到境點通緝

好似衰過通緝犯

咁會唔會被扣留？ 上庭受審?

引導去美國

有個本身已身在美國喎

究竟算唔算